[AO/EO] 政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任、二級運輸主任 2020

發布日期 19/09/2020

職位編號: 43460
部門: 政府各局及部門
職位名稱: 政務主任
薪酬: 總薪級表第27點（每月港幣55,995元）至總薪級表第44點（每月港幣110,170元）

申請人須：
(a) (i) 持有香港任何一所大學頒授的一級或二級榮譽學士學位，或具備同等學歷[附註(1)]；或
(ii) 持有香港任何一所大學頒授的學士以上的學位，或具備同等學歷，而其整體的學歷資格須與(a)(i)所列的入職條件相若；
(b) 在綜合招聘考試能力傾向測試試卷考獲及格成績[附註(2)及(6)]；
(c) 通曉中、英文。申請人須符合語文能力的要求，即在綜合招聘考試兩份語文試卷（中文運用及英文運用）取得二級成績，或具備同等成績[附註(2)至(6)]；及
(d) 在獲聘時已在香港至少居住滿七年及必須是香港特別行政區永久性居民。

職位編號: 43472
部門: 政府各局及部門
職位名稱: 二級行政主任
薪酬: 總薪級表第 15 點（每月港幣 31,750 元）至總薪級表第 27 點（每月港幣 55,995 元）

Chief Executive Officer 總行政主任
(MPS 45 – 49)
$117,580 – $135,470
⇧
Senior Executive Officer 高級行政主任
(MPS 34 – 44)
$74,515 – $110,170
⇧
Executive Officer I 一級行政主任
(MPS 28 – 33)
$58,635 – $73,775
⇧
Executive Officer II 二級行政主任
(MPS 15 – 27)
$31,750 – $55,995

入職條件: 申請人須：
(a) 持有香港任何一所大學頒授的學士學位，或具備同等學歷[附註(1)]；
(b) 在綜合招聘考試能力傾向測試試卷考獲及格成績[附註(2)及(6)]；及
(c) 通曉中、英文。申請人須符合語文能力的要求，即在綜合招聘考試兩份語文試卷（中文運用及英文運用）取得二級成績，或具備同等成績[附註(2)至(6)]。

職位編號: 43468
部門: 商務及經濟發展局
職位名稱: 二級助理貿易主任
薪酬: 總薪級表第14點（每月港幣30,235元）至總薪級表第27點（每月港幣55,995元）

Principal Trade Officer 首席貿易主任
(MPS 45 – 49)
$117,580 – $135,470
⇧
Trade Officer 貿易主任
(MPS 34 – 44)
$74,515 – $110,170
⇧
Assistant Trade Officer I 一級助理貿易主任
(MPS 28 – 33)
$58,635 – $73,775
⇧
Assistant Trade Officer II 二級助理貿易主任
(MPS 14 – 27)
$30,235 – $55,995

入職條件: (a)持有香港任何一所大學頒授的學士學位，或具備同等學歷 [註(1)]；
(b)在綜合招聘考試能力傾向測試試卷考獲及格成績 [註(2)及(6)]；及
(c)通曉中、英文。申請人須符合語文能力的要求，即在綜合招聘考試兩份語文試卷(中文運用及英文運用)取得二級成績，或具備同等成績 [註(2)至(6)]。

職位編號: 43473
部門: 運輸署
職位名稱: 二級運輸主任
薪酬: 總薪級表第14點（每月港幣30,235元）至總薪級表第27點（每月港幣55,995元）

Chief Transport Officer 總運輸主任
(MPS 45 – 49)
$117,580 – $135,470
⇧
Senior Transport Officer 高級運輸主任
(MPS 34 – 44)
$74,515 – $110,170
⇧
Transport Officer I 一級運輸主任
(MPS 28 – 33)
$58,635 – $73,775
⇧
Transport Officer II 二級運輸主任
(MPS 14 – 27)
$30,235 – $55,995

入職條件: 申請人須：
(a)(i) 持有由香港的大學頒發的運輸學、城市規劃學、市區規劃學、經濟學、土木工程學、環境學、商學、公共行政學、地理學或社會學學士學位，或具備同等學歷 (持有地理學或社會學學士學位的申請人，所修讀的科目或取得的學分，最少應有四分之一屬相關的學科，方符合入職資格) [附註(1)]；或
(ii) 擁有香港運輸物流學會的正式會員資格(憑藉此項資格而獲取錄的申請人，入職薪點為總薪級表第13點，即每月港幣28,780元)；
(b) 在綜合招聘考試能力傾向測試試卷考獲及格成績[附註(2)及(6)]；及
(c) 通曉中、英文。申請人須符合語文能力的要求，即在綜合招聘考試兩份語文試卷(中文運用及英文運用)取得二級成績，或具備同等成績[附註(2)至(6)]。

(註：申請人須在暫定於2020 年12 月5 日舉行的政務主任／行政主任／貿易主任／運輸主任聯合招聘考試(下稱「聯合招聘考試」)中考獲及格成績。[附註(7)至(12)])
截止申請日期(日/月/年) : 09/10/2020 17:00:00

有無人係醫管局EO同政府EO都做過 想知大家覺得邊度好D

貿易主任好似有條路係第時轉做AO唔使另外考

ielts 6.5 至7分，曾過筆試，路過。
份卷不只是考語文。

黃絲考入去改變制度

你有識世叔伯嘅，唔考JRE 都做到局長

係咪報一個就會JRE自動考晒咁多個位？
定係要逐個二級主任都要報？

如果之前同今年10月個CRE都無報到, 係咪唔可以報2021年個個CRE 黎meet 個requirement ?

唔得
下年請早

呢度啲人以為我玩膠

做大公司mt唔好入去做狗又移唔到民

我冇記錯升到PTO就有機會轉，你地google下周德𤋮就應該係例子

有幾多大公司嘅MT 可以 = 港共AO?

有例子，都唔代表係常規呀

報一個位就考一次JRE

二級助理貿易主任請得四個
真係同中六合彩無分別

gap兩個月all in EO值唔值

底子好就博得過 底唔好就起碼gap 1年閉關地獄式訓練

gap 1年屋企冇俾壓力
但gap1年fail既opportunity cost都大

依家要宣誓都仲入去做 ?

我都冇報到

歷史文件啫